拍射lu2原來有油管chanel..

勁撚q

行動po 推

油乜撚野管呀有油既管係乜撚野嚟架大陸豬

油管咪油管囉

都係賓哥好

唔係好識...